(420)到底日本博多，熊本呢啲地方有冇得買？

就快去日本九州旅行
我發夢東京六本目好似有得賣既
唔知九洲有冇呢？
有冇巴打一齊黎討論下？

利申：純學術討論

管好你男朋友先啦fat c